﻿Задачи можно решать на любом языке программирования, приветствуются решения на: R, Python, Java, C#, C/C++.
Нужен исполняемый файл (если есть) + исходный код

Есть 10 рулонов билетов по 100000 штук в каждом (000000-099999, …, 900000-999999), номера которых состоят из 6-ти цифр.
Надо вычислить у каждого рулона число счастливых билетов.
Счастливым считается билет, у номера которого среднее 1-2 цифр равно среднему 3-4 цифр и равно среднему 5-6 цифр (например: 374655), но при этом все цифры разные (т.е. номер 555555 не считается)
Желательно чтобы решение было максимально быстрым. При применении формул, нужно объяснить как они работают